5日4夜東京行程求狠批

第一次去東京, 咩都唔識, 亂plan左個行程

day 1(日)：新宿(酒店) > 係新宿9行
day 2(一)：新宿 > 涉谷
day 3(二)：築地 > 台場 > tokyo tower
day 4(三)：自由之丘 > 下北澤 > 原宿
day 5(四)：去機場

主要都係想食野同行街
求巴打們指點

自己鍾意原宿渋谷放埋一齊 咁近，行過去都得

咁近架咩 但一日行唔行得哂呀?

行街可以加埋池袋 夠集中

好近架 又可以去埋明治神宮 第一次無理由唔行下原宿既 又有竹下通

我三月頭都第一次去, 仲要自己一個去
咩都未plan

新宿行一日唔悶咩?

樓主想睇服裝?

浅草 上野 唔去？

去左下北澤先會比較好
如果樓主你鐘意二手衫同古著
買到手都斷
東洋百貨
mode off
new york joes
好平
有錢可去big time
上次去完下北澤幾乎無再係新原宿買過衫
同埋新宿其實無咩野行

本身都想去, 但池袋好似冇乜野行
巴打有冇提議有咩行

頭一日落機都2點啦, 去埋酒店乜乜77應該都4-5點喇掛

衫褲鞋襪, 化妝品護膚品果D咩都想行

呢2個地方有咩玩有咩行

唔該哂 感激

紅字 我果時都係咁去 夜晚睇東京鐵塔好正!
不過比我揀我鐘意 原宿,竹下通,表參道果堆多過涉谷

上野: 動物園, 阿美橫丁
淺草: 雷門寺, 仲見世通

如果鐘意wego
建議係下北澤店買
覺得好過原宿總店
藥妝新宿大把
uniqlo一蘭嗰頭有一間啲化妝品牌好齊架
不過咁多 我咁講你都未搵到

東京鐵塔未去過
但覺得係六本木roppongi hills睇可能仲正

上野仲有2定3間美術館 就算唔睇去行下恩賜公園都唔錯
淺草寺前面條路 同埋外圍都好適合買手信

覺得第一次去東京唔去呢兩個地方好似差左啲野咁 反而覺得台場冇咩好睇
不過睇你想chur定想hea啦

六本木hills個景勁正
不過建議去之前了解下點樣隔住塊玻璃影相都唔反射先

鍾意行街的話吉祥寺都唔錯
附近仲有宮崎俊個館同井之頭公園

聽講表參道都係high end野多?

我睇睇先, 唔該巴打

想hea下hea下咁 個人懶, 唔想太chur

比錢上多層影

同埋下北澤真係好正，行左我成日，頭都暈